## 识别能力

```
test_file/EML.eml	YES(Segment fault)
test_file/HTML.html	YES
test_file/MHTML.mhtml	未知(Exception: std::bad_alloc)
test_file/XML.xml	NO
test_file/MS-DOC.doc	YES
test_file/MS-DOCM.docm	YES
test_file/MS-DOCX.docx	YES
test_file/MS-DOT.dot	YES
test_file/MS-POT.pot	YES
test_file/MS-PPTM.pptm	YES
test_file/MS-PPT.ppt	YES
test_file/MS-PPTX.pptx	YES
test_file/MS-XLSM.xlsm	YES
test_file/MS-XLS.xls	YES
test_file/MS-XLSX.xlsx	YES
test_file/MS-XLT.xlt	YES
test_file/OPEN-ODP.odp	YES
test_file/OPEN-ODS.ods	YES
test_file/OPEN-ODT.odt	YES
test_file/PDF.pdf	YES(PDF Reader: Unexpected end of buffer during reading a dictionary)
test_file/OFD.ofd	NO
test_file/RTF.rtf	YES
test_file/TXT.txt	YES
test_file/UOF-UOP.uop	NO
test_file/UOF-UOS.uos	NO
test_file/UOF-UOT.uot	NO
test_file/WPS-DPS.dps	YES
test_file/WPS-DPT.dpt	YES
test_file/WPS-ET.et	YES
test_file/WPS-ETT.ett	YES
test_file/WPS-WPS.wps	YES
test_file/WPS-WPT.wpt	YES
test_file/YOZO-EID.eid	YES
test_file/YOZO-EIP.eip	YES
test_file/YOZO-EIS.eis	YES
```

## 依赖

* libmimetic
* libhtmlcxx
* libwv2
* zlib
* libxml2
* unzip
* libcharsetdetect

## 资源占用

几乎不占用资源

## 测试文件的识别结果

```
# test_file/EML.eml
Using EML parser.
Segmentation fault
# test_file/HTML.html
Using HTML parser.


 无障碍 写文章
登录
简析言语形式之下的《蒹葭》人物形象_朝颜
_  _朝颜_
新衣服，旧唱片，老影院，故纸堆
3 人赞同了该文章

在接受“言语形式”解读学习之后，再品诗经绝篇《蒹葭》，倒不急着打开诗篇览其文字，反是闭目养神凝神静听，感受耳畔配乐诵读着的古老诗篇。韵律绝妙，竟似从未与此诗文相遇般在诵读中也了然收获
一份惊喜。以往只是摇头晃脑苦其心志于背诵，竟然不经意将此美篇无心糟蹋。
重章叠句，节奏欢愉，句句押韵，层层迭进。这十六个字应当是对《蒹葭》音韵节奏的最为贴切的概括，而在这般的音韵节奏中，《蒹葭》中的追求者以及他所寻觅的伊人也仿佛融入了一场以自然为背景的
音乐剧之中。而这诗篇也便是三幕的音乐剧，第一幕为静止篇，追求者隔着河边的芦苇静静凝望河水那畔的伊人影，心怦怦然，音乐节奏加快，追求者意欲追随伊人，转入第二幕。第二幕为追随篇，音乐忽
快忽慢，诚如追随者的步伐，或止或前，亦如追随者心底的希望，忽明忽灭，正为音乐剧的高潮，引人入胜，而即将追上时，伊人俶尔的消逝又使追求者心冷。转入第三幕踌躇篇时，追求者内心的矛盾显现
，一方面是对伊人影不休止的希冀和哪怕只有一瞥也满满的欣喜，一方面是无论逆流或是顺流都难以追赶上的焦急，而欲追又止的情绪随着音乐的渐缓意犹未尽，仿佛给听众留下一种追求者又将重新开启寻
觅的新的希望，给人以无限的遐想，也令听众对伊人的神秘更为深刻，更加念念不忘。三幕的音乐剧，三幕的广播剧，几行简单的迭进的诗句中，却又包容了两个写不尽结局的追求者和伊人的故事。
而听过之后，再看那排列齐整的四言诗句，脑海里已经能够将两个与爱有关的形象从文本中抽离出来。
整体感知而言，有人有物方为图景。首句开篇即描绘河边的芦苇以及洁白的露水，欲言求爱之景先以求爱之境起兴，确为一个妙招。“物”起兴引出之后，自然该是男女主人公出场了，而“追求者”和“伊人”仿
佛一个是“摘花人”一个是“镜中花”，换言之，追求者为实写，而伊人始终是虚写。在刻画追求者形象时，不乏心理描写、动作描写，也兼有议论和抒情，鲜活的一个为爱追随于河畔芦苇间的形象鲜活可感；
而对于伊人，我们并不能直接从诗篇中找到对其进行描写刻画的词句，唯一对其地理方位的叙述，也是借助“追求者”的眼所看到的，因而伊人实际上是“伊人影”。直接刻画和间接描写对于读者而言，了解追
求者和伊人的心理动态是有直接影响的，譬如我们可以直接从文中的直接描写抒情中感受到追求者内心的急迫、对爱情的坚持以及对伊人的依恋，而就伊人而言，我们却有了无数种猜测，那忽而在此、转眼
落于彼处的伊人，究竟是在以一种“爱”的情趣与追求者进行玩闹，还是伊人未察觉追求者的存在而令这一幕幕的追逐得以存在？这些我们都无从得知。也是因此，无论伊人和追求者有何象征义，与直接铺叙
故事的手法相比较，都令本诗的“追求者”和“伊人”两个形象更具情趣和神秘色彩。
听觉盛典和视觉盛宴，都归功于《蒹葭》中的两位“演员”全面而多角度的对故事的呈现，忽近忽远，以时间为纬度，在白露不已中进行追逐，以芦苇河州为经度，蔓延追逐者的境地，将镜头延伸至更为广远
之处，三幕短剧、两位主演，便已然上演了一出名为《爱情》的话剧。
发布于 2019-05-06 21:56
_读书体会_
​ 赞同 3 ​   ​ 添加评论
​ 分享
​ 喜欢 ​ 收藏 ​ 申请转载 ​

parsed links:
//www.zhihu.com @ index = 0 length = 0
//www.zhihu.com/people/zhao-yan-72-76 @ index = 85 length = 9
//www.zhihu.com/people/zhao-yan-72-76 @ index = 96 length = 8
//www.zhihu.com/topic/19796395 @ index = 3920 length = 14
# test_file/MHTML.mhtml
Trying to detect document format by its content.
Creating parser failed.
terminate called after throwing an instance of 'std::bad_alloc'
  what():  std::bad_alloc
Aborted
# test_file/XML.xml
Trying to detect document format by its content.
Creating parser failed.
Segmentation fault
# test_file/MS-DOC.doc
Using DOC parser.
诗经·小雅·采薇

采薇采薇，薇亦作止。曰归曰归，岁亦莫止。
靡室靡家，猃狁之故。不遑启居，猃狁之故。
采薇采薇，薇亦柔止。曰归曰归，心亦忧止。
忧心烈烈，载饥载渴。我戍未定，靡使归聘。
采薇采薇，薇亦刚止。曰归曰归，岁亦阳止。
王事靡盬，不遑启处。忧心孔疚，我行不来！
彼尔维何？维常之华。彼路斯何？君子之车。
戎车既驾，四牡业业。岂敢定居？一月三捷。
驾彼四牡，四牡骙骙。君子所依，小人所腓。
四牡翼翼，象弭鱼服。岂不日戒？猃狁孔棘！
昔我往矣，杨柳依依。今我来思，雨雪霏霏。
行道迟迟，载渴载饥。我心伤悲，莫知我哀！



诗经·国风·邶风·柏舟

汎彼柏舟，亦汎其流。耿耿不寐，如有隐忧。
微我无酒，以敖以遊。我心匪鉴，不可以茹。
亦有兄弟，不可以据。薄言往愬，逢彼之怒。
我心匪石，不可转也。我心匪席，不可卷也。
威仪棣棣，不可选也。忧心悄悄，愠于群小。
觏闵既多，受侮不少。静言思之，寤辟有摽。
日居月诸！胡迭而微？心之忧矣，如匪澣衣。
静言思之，不能奋飞。



# test_file/MS-DOCM.docm
Trying to detect document format by its content.
Using ODF/OOXML parser.
诗经·小雅·采薇

采薇采薇，薇亦作止。曰归曰归，岁亦莫止。
靡室靡家，猃狁之故。不遑启居，猃狁之故。
采薇采薇，薇亦柔止。曰归曰归，心亦忧止。
忧心烈烈，载饥载渴。我戍未定，靡使归聘。
采薇采薇，薇亦刚止。曰归曰归，岁亦阳止。
王事靡盬，不遑启处。忧心孔疚，我行不来！
彼尔维何？维常之华。彼路斯何？君子之车。
戎车既驾，四牡业业。岂敢定居？一月三捷。
驾彼四牡，四牡骙骙。君子所依，小人所腓。
四牡翼翼，象弭鱼服。岂不日戒？猃狁孔棘！
昔我往矣，杨柳依依。今我来思，雨雪霏霏。
行道迟迟，载渴载饥。我心伤悲，莫知我哀！




诗经·国风·邶风·柏舟

汎彼柏舟，亦汎其流。耿耿不寐，如有隐忧。
微我无酒，以敖以遊。我心匪鉴，不可以茹。
亦有兄弟，不可以据。薄言往愬，逢彼之怒。
我心匪石，不可转也。我心匪席，不可卷也。
威仪棣棣，不可选也。忧心悄悄，愠于群小。
觏闵既多，受侮不少。静言思之，寤辟有摽。
日居月诸！胡迭而微？心之忧矣，如匪澣衣。
静言思之，不能奋飞。



# test_file/MS-DOCX.docx
Using ODF/OOXML parser.
诗经·小雅·采薇

采薇采薇，薇亦作止。曰归曰归，岁亦莫止。
靡室靡家，猃狁之故。不遑启居，猃狁之故。
采薇采薇，薇亦柔止。曰归曰归，心亦忧止。
忧心烈烈，载饥载渴。我戍未定，靡使归聘。
采薇采薇，薇亦刚止。曰归曰归，岁亦阳止。
王事靡盬，不遑启处。忧心孔疚，我行不来！
彼尔维何？维常之华。彼路斯何？君子之车。
戎车既驾，四牡业业。岂敢定居？一月三捷。
驾彼四牡，四牡骙骙。君子所依，小人所腓。
四牡翼翼，象弭鱼服。岂不日戒？猃狁孔棘！
昔我往矣，杨柳依依。今我来思，雨雪霏霏。
行道迟迟，载渴载饥。我心伤悲，莫知我哀！




诗经·国风·邶风·柏舟

汎彼柏舟，亦汎其流。耿耿不寐，如有隐忧。
微我无酒，以敖以遊。我心匪鉴，不可以茹。
亦有兄弟，不可以据。薄言往愬，逢彼之怒。
我心匪石，不可转也。我心匪席，不可卷也。
威仪棣棣，不可选也。忧心悄悄，愠于群小。
觏闵既多，受侮不少。静言思之，寤辟有摽。
日居月诸！胡迭而微？心之忧矣，如匪澣衣。
静言思之，不能奋飞。



# test_file/MS-DOT.dot
Trying to detect document format by its content.
Using DOC parser.
诗经·小雅·采薇

采薇采薇，薇亦作止。曰归曰归，岁亦莫止。
靡室靡家，猃狁之故。不遑启居，猃狁之故。
采薇采薇，薇亦柔止。曰归曰归，心亦忧止。
忧心烈烈，载饥载渴。我戍未定，靡使归聘。
采薇采薇，薇亦刚止。曰归曰归，岁亦阳止。
王事靡盬，不遑启处。忧心孔疚，我行不来！
彼尔维何？维常之华。彼路斯何？君子之车。
戎车既驾，四牡业业。岂敢定居？一月三捷。
驾彼四牡，四牡骙骙。君子所依，小人所腓。
四牡翼翼，象弭鱼服。岂不日戒？猃狁孔棘！
昔我往矣，杨柳依依。今我来思，雨雪霏霏。
行道迟迟，载渴载饥。我心伤悲，莫知我哀！



诗经·国风·邶风·柏舟

汎彼柏舟，亦汎其流。耿耿不寐，如有隐忧。
微我无酒，以敖以遊。我心匪鉴，不可以茹。
亦有兄弟，不可以据。薄言往愬，逢彼之怒。
我心匪石，不可转也。我心匪席，不可卷也。
威仪棣棣，不可选也。忧心悄悄，愠于群小。
觏闵既多，受侮不少。静言思之，寤辟有摽。
日居月诸！胡迭而微？心之忧矣，如匪澣衣。
静言思之，不能奋飞。



# test_file/MS-POT.pot
Trying to detect document format by its content.
Error - no content.xml, no word/document.xml and no ppt/presentation.xml
Creating parser failed.
Using PPT parser.
遗传算法
多目标遗传算法
多目标问题，各个目标函数经常是相互冲突的，无法同时满足，搜索空间变得非常复杂，难以确定活得最优解的方向。而遗传算法具有生成多个点并进行多方向搜索的特性。因此遗传算法可以很好的求解多
目标问题。

# test_file/MS-PPTM.pptm
Trying to detect document format by its content.
Using ODF/OOXML parser.
遗传算法
多目标遗传算法
多目标问题，各个目标函数经常是相互冲突的，无法同时满足，搜索空间变得非常复杂，难以确定活得最优解的方向。而遗传算法具有生成多个点并进行多方向搜索的特性。因此遗传算法可以很好的求解多
目标问题。

# test_file/MS-PPT.ppt
Using PPT parser.
遗传算法
多目标遗传算法
多目标问题，各个目标函数经常是相互冲突的，无法同时满足，搜索空间变得非常复杂，难以确定活得最优解的方向。而遗传算法具有生成多个点并进行多方向搜索的特性。因此遗传算法可以很好的求解多
目标问题。

# test_file/MS-PPTX.pptx
Using ODF/OOXML parser.
遗传算法
多目标遗传算法
多目标问题，各个目标函数经常是相互冲突的，无法同时满足，搜索空间变得非常复杂，难以确定活得最优解的方向。而遗传算法具有生成多个点并进行多方向搜索的特性。因此遗传算法可以很好的求解多
目标问题。

# test_file/MS-XLSM.xlsm
Trying to detect document format by its content.
Using ODF/OOXML parser.
序号    属地    乡镇（街道）    招聘单位        招聘岗位        岗位
代码    招聘专业        招聘
人数    备注

1       肇东市  昌五镇人民政府  综合执法大队    综合执法        001001  不限专业        1
3       肇东市  西八里镇人民政府        社会治安综
合治理中心      综合管理        001003  不限专业        1
5       肇东市  尚家镇人民政府  综合执法大队    综合执法        001005  不限专业        3
7       肇东市  尚家镇人民政府  乡村振兴发
展服务中心      综合管理        001007  不限专业        1       限女
9       肇东市  德昌乡人民政府  乡村振兴发
展服务中心      综合管理        001009  不限专业        1
10      肇东市  里木店镇人民政府        社会治安综
合治理中心      综合管理        001010  不限专业        2
12      肇东市  里木店镇人民政府        综合执法大队    综合执法        001012  不限专业        2
13      肇东市  里木店镇人民政府        综合便民
服务中心        综合管理        001013  不限专业        3
序号    属地    乡镇（街道）    招聘单位        招聘岗位        岗位
代码    招聘专业        招聘
人数    备注

102     安达市  安达镇人民政府  乡村振兴发
展服务中心      综合管理        002004  理学、工学      2
104     安达市  安达镇人民政府  党群服务中心    综合管理        002006  不限专业        1       限女
108     安达市  卧里屯镇人民政府        社会治安综
合治理中心      综合管理        002010  不限专业        1       限女
111     安达市  古大湖镇人民政府        乡村振兴发
展服务中心      综合管理        002013  不限专业        1       限女

# test_file/MS-XLS.xls
Using XLS parser.

序号    属地    乡镇（街道）    招聘单位        招聘岗位        岗位
代码    招聘专业        招聘
人数    备注

1       肇东市  昌五镇人民政府  综合执法大队    综合执法        001001  不限专业        1
3       肇东市  西八里镇人民政府        社会治安综
合治理中心      综合管理        001003  不限专业        1
5       肇东市  尚家镇人民政府  综合执法大队    综合执法        001005  不限专业        3
7       肇东市  尚家镇人民政府  乡村振兴发
展服务中心      综合管理        001007  不限专业        1       限女
9       肇东市  德昌乡人民政府  乡村振兴发
展服务中心      综合管理        001009  不限专业        1
10      肇东市  里木店镇人民政府        社会治安综
合治理中心      综合管理        001010  不限专业        2
12      肇东市  里木店镇人民政府        综合执法大队    综合执法        001012  不限专业        2
13      肇东市  里木店镇人民政府        综合便民
服务中心        综合管理        001013  不限专业        3
序号    属地    乡镇（街道）    招聘单位        招聘岗位        岗位
代码    招聘专业        招聘
人数    备注

102     安达市  安达镇人民政府  乡村振兴发
展服务中心      综合管理        002004  理学、工学      2
104     安达市  安达镇人民政府  党群服务中心    综合管理        002006  不限专业        1       限女
108     安达市  卧里屯镇人民政府        社会治安综
合治理中心      综合管理        002010  不限专业        1       限女
111     安达市  古大湖镇人民政府        乡村振兴发
展服务中心      综合管理        002013  不限专业        1       限女


# test_file/MS-XLSX.xlsx
Using ODF/OOXML parser.
序号    属地    乡镇（街道）    招聘单位        招聘岗位        岗位
代码    招聘专业        招聘
人数    备注

1       肇东市  昌五镇人民政府  综合执法大队    综合执法        001001  不限专业        1
3       肇东市  西八里镇人民政府        社会治安综
合治理中心      综合管理        001003  不限专业        1
5       肇东市  尚家镇人民政府  综合执法大队    综合执法        001005  不限专业        3
7       肇东市  尚家镇人民政府  乡村振兴发
展服务中心      综合管理        001007  不限专业        1       限女
9       肇东市  德昌乡人民政府  乡村振兴发
展服务中心      综合管理        001009  不限专业        1
10      肇东市  里木店镇人民政府        社会治安综
合治理中心      综合管理        001010  不限专业        2
12      肇东市  里木店镇人民政府        综合执法大队    综合执法        001012  不限专业        2
13      肇东市  里木店镇人民政府        综合便民
服务中心        综合管理        001013  不限专业        3
序号    属地    乡镇（街道）    招聘单位        招聘岗位        岗位
代码    招聘专业        招聘
人数    备注

102     安达市  安达镇人民政府  乡村振兴发
展服务中心      综合管理        002004  理学、工学      2
104     安达市  安达镇人民政府  党群服务中心    综合管理        002006  不限专业        1       限女
108     安达市  卧里屯镇人民政府        社会治安综
合治理中心      综合管理        002010  不限专业        1       限女
111     安达市  古大湖镇人民政府        乡村振兴发
展服务中心      综合管理        002013  不限专业        1       限女

# test_file/MS-XLT.xlt
Trying to detect document format by its content.
Using XLS parser.

序号    属地    乡镇（街道）    招聘单位        招聘岗位        岗位
代码    招聘专业        招聘
人数    备注

1       肇东市  昌五镇人民政府  综合执法大队    综合执法        001001  不限专业        1
3       肇东市  西八里镇人民政府        社会治安综
合治理中心      综合管理        001003  不限专业        1
5       肇东市  尚家镇人民政府  综合执法大队    综合执法        001005  不限专业        3
7       肇东市  尚家镇人民政府  乡村振兴发
展服务中心      综合管理        001007  不限专业        1       限女
9       肇东市  德昌乡人民政府  乡村振兴发
展服务中心      综合管理        001009  不限专业        1
10      肇东市  里木店镇人民政府        社会治安综
合治理中心      综合管理        001010  不限专业        2
12      肇东市  里木店镇人民政府        综合执法大队    综合执法        001012  不限专业        2
13      肇东市  里木店镇人民政府        综合便民
服务中心        综合管理        001013  不限专业        3
序号    属地    乡镇（街道）    招聘单位        招聘岗位        岗位
代码    招聘专业        招聘
人数    备注

102     安达市  安达镇人民政府  乡村振兴发
展服务中心      综合管理        002004  理学、工学      2
104     安达市  安达镇人民政府  党群服务中心    综合管理        002006  不限专业        1       限女
108     安达市  卧里屯镇人民政府        社会治安综
合治理中心      综合管理        002010  不限专业        1       限女
111     安达市  古大湖镇人民政府        乡村振兴发
展服务中心      综合管理        002013  不限专业        1       限女


# test_file/OPEN-ODP.odp
Using ODF/OOXML parser.
遗传算法
多目标遗传算法
多目标问题，各个目标函数经常是相互冲突的，无法同时满足，搜索空间变得非常复杂，难以确定活得最优解的方向。而遗传算法具有生成多个点并进行多方向搜索的特性。因此遗传算法可以很好的求解多
目标问题。


# test_file/OPEN-ODS.ods
Using ODF/OOXML parser.
序号    属地    乡镇（街道）    招聘单位        招聘岗位        岗位
代码    招聘专业        招聘
人数    备注

1       肇东市  昌五镇人民政府  综合执法大队    综合执法        001001  不限专业        1
3       肇东市  西八里镇人民政府        社会治安综
合治理中心      综合管理        001003  不限专业        1
5       肇东市  尚家镇人民政府  综合执法大队    综合执法        001005  不限专业        3
7       肇东市  尚家镇人民政府  乡村振兴发
展服务中心      综合管理        001007  不限专业        1       限女
9       肇东市  德昌乡人民政府  乡村振兴发
展服务中心      综合管理        001009  不限专业        1
10      肇东市  里木店镇人民政府        社会治安综
合治理中心      综合管理        001010  不限专业        2
12      肇东市  里木店镇人民政府        综合执法大队    综合执法        001012  不限专业        2
13      肇东市  里木店镇人民政府        综合便民
服务中心        综合管理        001013  不限专业        3


序号    属地    乡镇（街道）    招聘单位        招聘岗位        岗位
代码    招聘专业        招聘
人数    备注

102     安达市  安达镇人民政府  乡村振兴发
展服务中心      综合管理        002004  理学、工学      2
104     安达市  安达镇人民政府  党群服务中心    综合管理        002006  不限专业        1       限女
108     安达市  卧里屯镇人民政府        社会治安综
合治理中心      综合管理        002010  不限专业        1       限女
111     安达市  古大湖镇人民政府        乡村振兴发
展服务中心      综合管理        002013  不限专业        1       限女



# test_file/OPEN-ODT.odt
Using ODF/OOXML parser.
诗经·小雅·采薇

采薇采薇，薇亦作止。曰归曰归，岁亦莫止。
靡室靡家，猃狁之故。不遑启居，猃狁之故。
采薇采薇，薇亦柔止。曰归曰归，心亦忧止。
忧心烈烈，载饥载渴。我戍未定，靡使归聘。
采薇采薇，薇亦刚止。曰归曰归，岁亦阳止。
王事靡盬，不遑启处。忧心孔疚，我行不来！
彼尔维何？维常之华。彼路斯何？君子之车。
戎车既驾，四牡业业。岂敢定居？一月三捷。
驾彼四牡，四牡骙骙。君子所依，小人所腓。
四牡翼翼，象弭鱼服。岂不日戒？猃狁孔棘！
昔我往矣，杨柳依依。今我来思，雨雪霏霏。
行道迟迟，载渴载饥。我心伤悲，莫知我哀！



诗经·国风·邶风·柏舟

汎彼柏舟，亦汎其流。耿耿不寐，如有隐忧。
微我无酒，以敖以遊。我心匪鉴，不可以茹。
亦有兄弟，不可以据。薄言往愬，逢彼之怒。
我心匪石，不可转也。我心匪席，不可卷也。
威仪棣棣，不可选也。忧心悄悄，愠于群小。
觏闵既多，受侮不少。静言思之，寤辟有摽。
日居月诸！胡迭而微？心之忧矣，如匪澣衣。
静言思之，不能奋飞。



# test_file/PDF.pdf
Using PDF parser.
Error parsing file. Backtrace:
PDF Reader: Unexpected end of buffer during reading a dictionary
PDF Reader: Error while reading reference data
It is possible that wrong parser was selected. Trying different parsers.
Trying to detect document format by its content.
Creating parser failed.
Segmentation fault
# test_file/OFD.ofd
Trying to detect document format by its content.
Error - no content.xml, no word/document.xml and no ppt/presentation.xml
Creating parser failed.
Segmentation fault
# test_file/RTF.rtf
Using RTF parser.




··






W


YY






···


[









# test_file/TXT.txt
Using TXT parser.
诗经·小雅·采薇

采薇采薇，薇亦作止。曰归曰归，岁亦莫止。
靡室靡家，猃狁之故。不遑启居，猃狁之故。
采薇采薇，薇亦柔止。曰归曰归，心亦忧止。
忧心烈烈，载饥载渴。我戍未定，靡使归聘。
采薇采薇，薇亦刚止。曰归曰归，岁亦阳止。
王事靡盬，不遑启处。忧心孔疚，我行不来！
彼尔维何？维常之华。彼路斯何？君子之车。
戎车既驾，四牡业业。岂敢定居？一月三捷。
驾彼四牡，四牡骙骙。君子所依，小人所腓。
四牡翼翼，象弭鱼服。岂不日戒？猃狁孔棘！
昔我往矣，杨柳依依。今我来思，雨雪霏霏。
行道迟迟，载渴载饥。我心伤悲，莫知我哀！

# test_file/UOF-UOP.uop
Trying to detect document format by its content.
Creating parser failed.
Segmentation fault
# test_file/UOF-UOS.uos
Trying to detect document format by its content.
Creating parser failed.
Segmentation fault
# test_file/UOF-UOT.uot
Trying to detect document format by its content.
Creating parser failed.
Segmentation fault
# test_file/WPS-DPS.dps
Trying to detect document format by its content.
Error - no content.xml, no word/document.xml and no ppt/presentation.xml
Creating parser failed.
Using PPT parser.
遗传算法
多目标遗传算法
多目标问题，各个目标函数经常是相互冲突的，无法同时满足，搜索空间变得非常复杂，难以确定活得最优解的方向。而遗传算法具有生成多个点并进行多方向搜索的特性。因此遗传算法可以很好的求解多
目标问题。

# test_file/WPS-DPT.dpt
Trying to detect document format by its content.
Error - no content.xml, no word/document.xml and no ppt/presentation.xml
Creating parser failed.
Using PPT parser.
遗传算法
多目标遗传算法
多目标问题，各个目标函数经常是相互冲突的，无法同时满足，搜索空间变得非常复杂，难以确定活得最优解的方向。而遗传算法具有生成多个点并进行多方向搜索的特性。因此遗传算法可以很好的求解多
目标问题。

# test_file/WPS-ET.et
Trying to detect document format by its content.
Error - no content.xml, no word/document.xml and no ppt/presentation.xml
Using XLS parser.

序号    属地    乡镇（街道）    招聘单位        招聘岗位        岗位
代码    招聘专业        招聘
人数    备注

1       肇东市  昌五镇人民政府  综合执法大队    综合执法        001001  不限专业        1
3       肇东市  西八里镇人民政府        社会治安综
合治理中心      综合管理        001003  不限专业        1
5       肇东市  尚家镇人民政府  综合执法大队    综合执法        001005  不限专业        3
7       肇东市  尚家镇人民政府  乡村振兴发
展服务中心      综合管理        001007  不限专业        1       限女
9       肇东市  德昌乡人民政府  乡村振兴发
展服务中心      综合管理        001009  不限专业        1
10      肇东市  里木店镇人民政府        社会治安综
合治理中心      综合管理        001010  不限专业        2
12      肇东市  里木店镇人民政府        综合执法大队    综合执法        001012  不限专业        2
13      肇东市  里木店镇人民政府        综合便民
服务中心        综合管理        001013  不限专业        3
序号    属地    乡镇（街道）    招聘单位        招聘岗位        岗位
代码    招聘专业        招聘
人数    备注

102     安达市  安达镇人民政府  乡村振兴发
展服务中心      综合管理        002004  理学、工学      2
104     安达市  安达镇人民政府  党群服务中心    综合管理        002006  不限专业        1       限女
108     安达市  卧里屯镇人民政府        社会治安综
合治理中心      综合管理        002010  不限专业        1       限女
111     安达市  古大湖镇人民政府        乡村振兴发
展服务中心      综合管理        002013  不限专业        1       限女


# test_file/WPS-ETT.ett
Trying to detect document format by its content.
Error - no content.xml, no word/document.xml and no ppt/presentation.xml
Using XLS parser.

序号    属地    乡镇（街道）    招聘单位        招聘岗位        岗位
代码    招聘专业        招聘
人数    备注

1       肇东市  昌五镇人民政府  综合执法大队    综合执法        001001  不限专业        1
3       肇东市  西八里镇人民政府        社会治安综
合治理中心      综合管理        001003  不限专业        1
5       肇东市  尚家镇人民政府  综合执法大队    综合执法        001005  不限专业        3
7       肇东市  尚家镇人民政府  乡村振兴发
展服务中心      综合管理        001007  不限专业        1       限女
9       肇东市  德昌乡人民政府  乡村振兴发
展服务中心      综合管理        001009  不限专业        1
10      肇东市  里木店镇人民政府        社会治安综
合治理中心      综合管理        001010  不限专业        2
12      肇东市  里木店镇人民政府        综合执法大队    综合执法        001012  不限专业        2
13      肇东市  里木店镇人民政府        综合便民
服务中心        综合管理        001013  不限专业        3
序号    属地    乡镇（街道）    招聘单位        招聘岗位        岗位
代码    招聘专业        招聘
人数    备注

102     安达市  安达镇人民政府  乡村振兴发
展服务中心      综合管理        002004  理学、工学      2
104     安达市  安达镇人民政府  党群服务中心    综合管理        002006  不限专业        1       限女
108     安达市  卧里屯镇人民政府        社会治安综
合治理中心      综合管理        002010  不限专业        1       限女
111     安达市  古大湖镇人民政府        乡村振兴发
展服务中心      综合管理        002013  不限专业        1       限女


# test_file/WPS-WPS.wps
Trying to detect document format by its content.
Using DOC parser.
诗经·小雅·采薇

采薇采薇，薇亦作止。曰归曰归，岁亦莫止。
靡室靡家，猃狁之故。不遑启居，猃狁之故。
采薇采薇，薇亦柔止。曰归曰归，心亦忧止。
忧心烈烈，载饥载渴。我戍未定，靡使归聘。
采薇采薇，薇亦刚止。曰归曰归，岁亦阳止。
王事靡盬，不遑启处。忧心孔疚，我行不来！
彼尔维何？维常之华。彼路斯何？君子之车。
戎车既驾，四牡业业。岂敢定居？一月三捷。
驾彼四牡，四牡骙骙。君子所依，小人所腓。
四牡翼翼，象弭鱼服。岂不日戒？猃狁孔棘！
昔我往矣，杨柳依依。今我来思，雨雪霏霏。
行道迟迟，载渴载饥。我心伤悲，莫知我哀！



诗经·国风·邶风·柏舟

汎彼柏舟，亦汎其流。耿耿不寐，如有隐忧。
微我无酒，以敖以遊。我心匪鉴，不可以茹。
亦有兄弟，不可以据。薄言往愬，逢彼之怒。
我心匪石，不可转也。我心匪席，不可卷也。
威仪棣棣，不可选也。忧心悄悄，愠于群小。
觏闵既多，受侮不少。静言思之，寤辟有摽。
日居月诸！胡迭而微？心之忧矣，如匪澣衣。
静言思之，不能奋飞。


# test_file/WPS-WPT.wpt
Trying to detect document format by its content.
Using DOC parser.
诗经·小雅·采薇

采薇采薇，薇亦作止。曰归曰归，岁亦莫止。
靡室靡家，猃狁之故。不遑启居，猃狁之故。
采薇采薇，薇亦柔止。曰归曰归，心亦忧止。
忧心烈烈，载饥载渴。我戍未定，靡使归聘。
采薇采薇，薇亦刚止。曰归曰归，岁亦阳止。
王事靡盬，不遑启处。忧心孔疚，我行不来！
彼尔维何？维常之华。彼路斯何？君子之车。
戎车既驾，四牡业业。岂敢定居？一月三捷。
驾彼四牡，四牡骙骙。君子所依，小人所腓。
四牡翼翼，象弭鱼服。岂不日戒？猃狁孔棘！
昔我往矣，杨柳依依。今我来思，雨雪霏霏。
行道迟迟，载渴载饥。我心伤悲，莫知我哀！



诗经·国风·邶风·柏舟

汎彼柏舟，亦汎其流。耿耿不寐，如有隐忧。
微我无酒，以敖以遊。我心匪鉴，不可以茹。
亦有兄弟，不可以据。薄言往愬，逢彼之怒。
我心匪石，不可转也。我心匪席，不可卷也。
威仪棣棣，不可选也。忧心悄悄，愠于群小。
觏闵既多，受侮不少。静言思之，寤辟有摽。
日居月诸！胡迭而微？心之忧矣，如匪澣衣。
静言思之，不能奋飞。



# test_file/YOZO-EID.eid
Trying to detect document format by its content.
Using DOC parser.
诗经·小雅·采薇

采薇采薇，薇亦作止。曰归曰归，岁亦莫止。
靡室靡家，猃狁之故。不遑启居，猃狁之故。
采薇采薇，薇亦柔止。曰归曰归，心亦忧止。
忧心烈烈，载饥载渴。我戍未定，靡使归聘。
采薇采薇，薇亦刚止。曰归曰归，岁亦阳止。
王事靡盬，不遑启处。忧心孔疚，我行不来！
彼尔维何？维常之华。彼路斯何？君子之车。
戎车既驾，四牡业业。岂敢定居？一月三捷。
驾彼四牡，四牡骙骙。君子所依，小人所腓。
四牡翼翼，象弭鱼服。岂不日戒？猃狁孔棘！
昔我往矣，杨柳依依。今我来思，雨雪霏霏。
行道迟迟，载渴载饥。我心伤悲，莫知我哀！



诗经·国风·邶风·柏舟

汎彼柏舟，亦汎其流。耿耿不寐，如有隐忧。
微我无酒，以敖以遊。我心匪鉴，不可以茹。
亦有兄弟，不可以据。薄言往愬，逢彼之怒。
我心匪石，不可转也。我心匪席，不可卷也。
威仪棣棣，不可选也。忧心悄悄，愠于群小。
觏闵既多，受侮不少。静言思之，寤辟有摽。
日居月诸！胡迭而微？心之忧矣，如匪澣衣。
静言思之，不能奋飞。



# test_file/YOZO-EIP.eip
Trying to detect document format by its content.
Error - no content.xml, no word/document.xml and no ppt/presentation.xml
Creating parser failed.
Using PPT parser.
遗传算法
多目标遗传算法
多目标问题，各个目标函数经常是相互冲突的，无法同时满足，搜索空间变得非常复杂，难以确定活得最优解的方向。而遗传算法具有生成多个点并进行多方向搜索的特性。因此遗传算法可以很好的求解多
目标问题。

# test_file/YOZO-EIS.eis
Trying to detect document format by its content.
Using XLS parser.

序号    属地    乡镇（街道）    招聘单位        招聘岗位        岗位
代码    招聘专业        招聘
人数    备注

1       肇东市  昌五镇人民政府  综合执法大队    综合执法        001001  不限专业        1
3       肇东市  西八里镇人民政府        社会治安综
合治理中心      综合管理        001003  不限专业        1
5       肇东市  尚家镇人民政府  综合执法大队    综合执法        001005  不限专业        3
7       肇东市  尚家镇人民政府  乡村振兴发
展服务中心      综合管理        001007  不限专业        1       限女
9       肇东市  德昌乡人民政府  乡村振兴发
展服务中心      综合管理        001009  不限专业        1
10      肇东市  里木店镇人民政府        社会治安综
合治理中心      综合管理        001010  不限专业        2
12      肇东市  里木店镇人民政府        综合执法大队    综合执法        001012  不限专业        2
13      肇东市  里木店镇人民政府        综合便民
服务中心        综合管理        001013  不限专业        3
序号    属地    乡镇（街道）    招聘单位        招聘岗位        岗位
代码    招聘专业        招聘
人数    备注

102     安达市  安达镇人民政府  乡村振兴发
展服务中心      综合管理        002004  理学、工学      2
104     安达市  安达镇人民政府  党群服务中心    综合管理        002006  不限专业        1       限女
108     安达市  卧里屯镇人民政府        社会治安综
合治理中心      综合管理        002010  不限专业        1       限女
111     安达市  古大湖镇人民政府        乡村振兴发
展服务中心      综合管理        002013  不限专业        1       限女

```

